02年中國廣東肺炎，19年中國武漢肺炎

大家記住